任天堂好黃

你好彩呀隻怨婦尋日比人ban咗

唔係你依個post又比人洗板

諗吓zelda隻game就係講link對抗強權去拎翻屬於自己嘅嘢
盡在不言中

香港代理藍呢

狗源係藍

比卡超就黃

過去呢年都講咗無數次
狗源只係實體game代理
今時今日都買實體game既人, 由佢死

皮卡丘呀

要走去jp

任豚去哂遊行，各位快手開工做野

買實體game既人除左想玩完放返隻game仲有咩好處

我愛老任

有啲人會儲game盒

實體除非壞左，唔係就終身擁有

電子唔係永久跟game id，類似租用權，有期限

香港呢邊或者係，本社為入中國市場就黎改名做騰天堂

今時今日連點買Game都有得批鬥
真係哭𠹌左

邊有得割裂

labo健身環打獵釣魚係你買下載版？

BTW

任天堂日前宣布，針對旗下 Nintendo 3DS 與 Wii U 主機的數位內容下載平台「Nintendo eShop」，將於 7 月 31 日在部分加勒比海與拉丁美洲國家結束服務，結束後玩家將無法兌換代碼、更新與重新下載遊戲。

港版盒咁撚樣衰，要儲都去日森買日版儲啦

為左入支那定為左撚支那真係好難講
支那版switch得三隻game，連上網功能都遙遙無期

隻pkm moba公佈完就無乜宣傳，成個姿態賺左你騰訊錢就拍拍屁股當你老襯
不過依單其實係tpc或者gf主導多啲，老任有無踩隻腳落去都係問題，不嬲老任對pkm都放任態度，由得佢鳩做，如果劍盾本家有出手肯定要gf回爐重做

有冇證據先
而事實係劍盾銷量就係夠好
點解要佢回爐重做？
唔好乜都鳩估喎

銷量好唔代表質素好，10/10大作咪一樣一個星期賣左幾百萬